★點睇2個月前用$500一盒狂掃口罩班人？

唔知d貨清曬未？

口罩苦主大聯盟

疫情完左

新年到依家都冇戴過口罩

買左250蚊盒，咁冇起上黎都要架啦